（尋貓）元朗走失貓咪

有有心人告知,我的貓貓每晚都走去宏信書院門口同路人玩,希望附近跑步或返學既朋友幫忙留意一下,如有發現,隨時聯絡我,

因為我隻貓任得人摸同抱，如果有人唔小心抱走左隻貓，請盡快聯絡，千祈唔好隨便放返出街，佢會唔識路返屋企謝謝

TEL:63366928

推

幫推

Pish

覺得比人執左
幫push

我都覺，我養左佢3年，佢認得點返屋企

fb post咗未？ 應該會多啲人接觸到

Po左，希望有人睇到

求求大家努力推，俾抱左我隻貓既人睇到

pishpishpish

Push

pish